**Manipuler le style d'un élément**         
    
_Comment manipuler le style d'un élément_        
    
Pour changer le style du premier carré et le rendre jaune je le récupére.       
je selectionne le premier carré.    
Exemple dans index.js       

pour modifier le style j'accéde a style de mon élément et je peux modifier les autres propriété dans mon css de mon éléments .  
      

square.style.backgroundColor = 'yellow';    
par exemple les bordures  square.style.border = '1px solid grey';               
        
et dire aussi que sa position est fixer et de sa hauteur.       
    
square.style.position = 'fixed';    
square.style.top = "200px"; 
on peu aussi modifier de manière dynamique exemple,     
    
setInterval(_handler_:function() {      
square.style.top = "200px";     
}, _timeout_: 100); _toutes les deux secondes j'exécute la fonction et la fonction modifira la postion de mon élément_.    
    
je stock dans une variable mon incrémentation de la position    
let postion = 0;
        
    
on peut faire la même chose en rajoutant un autre interval      
setInterval(_handler_: function() {      
postionX++;     
square.style.lef = positionX + "px";
}, _timeout_: 100);     
    
l'élément bouge de gauche à droite .        
    
On peu aussi le faire changer de couleur    

let i = 0;
square style.backgroundColor = 1 % 2 ? 'red' : 'yellow';    
i = i + 1; ou i++ 


